[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

絕世大筍工，有無姊妹（有鳩）想一齊去做？

痴撚線

匡智會聚會？

啲男同女。。。。

個m記杯真係畫龍點睛

條女都成隻哥斯拉咁撚樣啦

幾好呀，條女係乜質素，就有相應質素嘅fans club

但係條女都咁撚樣衰

如果小美願意開party 我都願意嚟

d 人似姓唐wor

開始懂得了怎麼誘惑人～～開始懂得了應該怎去熱吻

燕好衰，笑人嘅

阿女神仲好搵過賣相email

見到自己

靚過魔術師屌妍

牙硬咁俾面

幾好啊~ 郎材女貌, 天生一對

其實me都喺張相裡面。。。

豬因

說好的限聚令呢

見到純情港男都知唔方好野
仲要牙美出post

條女好清楚收兵好過嫁人

但係佢啲兵又殘又弱

我都願意 課最貴個plan

全部都甩皮甩骨咁

狗宮b咁識氹人

其實純情男都幾是正。。。想啜啜佢啲頭油。。

成堆痴心情長劍嚟

This ok
小美喜歡呢type肥袋

純情男幾多歲d 頭髮已經.....

殘同弱都無問題啦，肯出錢就是好兵

Staycation

咩都為佢去做

見到標題已經估到係邊個既POST
果然不失所望

郎才女貌

俾咗錢都仲要服兵役

專收弱智人士

+1
想見小美

嘩....

條女每個月俾返半個月人工我都考慮吓先

依個都好d

咁樣做對佢嚟講唔係戇居

就係俾咗錢先有得服兵役呀

我都黎
但你記得帶埋詩詠黎

衝囝真識講嘢

害羞

你想對我女人做乜

班友全部都唐氏綜合症咁樣

肉肉女神
啲仔好慘

係公主

做咩貼人出嚟喎，你哋好撚靚咩

Fb轉貼都唔得？

咩質素嘅都收到兵

個個都岩岩巉巉

匡智會fans meeting?

似係搵個位飲嘢但去m記
斟免費水飲

全心欺騙弱能人士?

係 想做小美嘅兵

啲仔都幾型

呢個質素根本連fans club都唔應該存在

收～你做我的迷

連登仔現身女神線下聚會

成件事好寒酸，哭撚咗

有奶便是娘

弱智人士中心聚會都要比你批鬥

啲仔正過金鐘m記

好似見到阿基諾三世

呢round我嘅

係痴心一片

呢個樣麻麻 都係鍾意哥哥

毒撚真係好恐怖

其實身處係佢地之中既女性
精神壓力都好大 因為佢地個feel似隨時都會強姦人咁

我思疑係純情男自己擺上fb呢個咩on9仔女group...個Icon係茵娜肉肉女神嚟

牙哥=mine

乜咁架咩

關你地咩事 我鍾意d咩係我自己既自由

豪氣弘

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左盒朱古力俾我話係聖誕禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone7s...但係未出,唯有同佢出左部iphone7...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻人中之龍6,諗住聖誕果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

個個都唔帶口罩 一陣又嚟個女神群組

出現了終於

我真係痴心於你呀

庇護工場聚會都要比樓主批鬥

李家仁醫生？

做雞係咪就係要接依啲客？
好恐怖
就算做一年夠俾首期都唔得掂

唔好笑人, 你課patreon 咪一鳩樣

啲男仲靚仔過我

當tequila，飲之前用杯水敲一下張枱

咁撚樣衰都做到直播

樓豬勁黑心心囉TT

出黎啦女權撚我屌你老母，死撚左去邊呀

夠rich i likey

其實會唔會係「匡智會會員戀上社工姐姐」

嘻嘻 今日好開心 半個月人工就可以同女神影相相
咁我要努力儲10年人工 一定有得扑
諗起都扯扯地 等我呀女神

屌，要落地獄了

條女都唔敢開眼睇

著aape勁撚潮

乜野人黎？點解會有 fans?

其實點解可以容許自己外表搞成咁

平時以為連登仔果啲已經係毒撚樣，第一次見到原來有人毒到成個智障咁
要一日打幾多次飛機先會咁到咁

條女很清楚開live好過賣淫

佢個樣令我有返啲自信

睇睇下唔知點解喊撚左出黎

係咪隔離啲人太樣衰太7，點建我覺得條女好似幾靚咁

唔撚係呀

開始懂得去一個抹眼淚～～開始懂得了青春不會後退

啲濕鳩主播好似一個月都搵三四萬，仲要十八線嗰啲都搵到呢個數

呢條肥妹唔差呀

潛力股黎

jm9

果然係物以類聚
個個一樣樣

百貨應百客，燦神is never wrong

Email 搞fans club, 究竟會點？

流水很清楚惜花這個責任

點解成件事咁詭異
條女好似真係17主播
班fans又真係好似庇護工場

得罪你D咩? 貼我上黎

呢個好似g phone

班人D樣真係

侮辱左it狗

唔撚係化 咁都做到女神？

條仔個樣好似啱啱打左十次飛機咁

美人又逼害我地

我咪話咗我都係張相裡面

+2 想同小美。。。。。嘻

癡撚線 成張圖入邊d人都三尖八角

認真睇一睇又真係

你淫心起。。

成日屌人課手遊。。。 如果係課呢啲，真係課手遊好過

笑唔出

小美係肉肉女神 。。。。。嘻
我係個熊仔餅fan。。。。。嘻嘻
可以有親密接觸嘻。。。。

以前撚仔嗰班波台追星族都仲話真係追明星
依件乜能嘢狗屎垃圾黎

虛脫咁

屌你老母咁都女神 搞亂晒啲價

最左嗰個似係最正常

又無呃又無搶

放過人啦好嗎

CLS

唉，毒撚真係有樣睇

好有童真

唉 叫雞玩埋屎眼都得啦

我想嘔

積返d口德啦
現實你哋肯定都無佢地有自信同靚仔靚女
Between, 下次可唔可以嗌埋我黐餐

已倒下

但我唔係弱智

金鐘M記？

辛苦錢黎

五官端正真係對一個人最好嘅形容

異獸戰3

不如養隻寵物重好啦

呢個鼻冇得救啦

Cls 咁撚樣都女神

仲食牡丹樓

麥當勞新嘅吉祥物， 柒姑碌、黑鮑神偷、半份量叔叔

我屌

有錢袋袋就得啦

留意到個老麥杯

道友明咁撚樣

咁都叫女神？

#17 主播

我係17個老細真係多啲佢哋唔少
以後仲邊有客入黎啊
拉低晒的質素

邊忽女神？

條女都唔係好靚wo

寫明肉肉女神

原來咁就女神

可能佢半個月人工得3千

右邊嗰個好啲喎

得最細粒個靚仔個樣叫正常d

做女嘅去呢啲聚會都可算辛苦。跪地餵豬乸

我又要落地獄喇

肉肉女神

條女對腳

油頭老細😂

其實望落去身高都有180
如果人工有兩萬幾，出入自己渣車
住私樓 去植個髮
已經夠溝到女

屌你老母，殘疾人party????

Hui Danny究竟係邊個fans

真的痴線

無本生利既生意

我第日生個仔係咁都唔知點算好 男人有自信真係好重要

個個鬥雞眼 佢知唔知鏡頭起邊

救命

笑撚左

個post笑到痴線

呢班勁似精神復康中心啲人 佢哋覺得開心就好啦

蔫豬頭都有㒼鼻菩薩

連登仔黎 ?

Fb睇到，真係痴心情長劍

減咗肥可以一戰

Mean撚到

我睇到第二張相都諗起e5隻字

我覺得個女仔幾靚
定係我個樣同圖中既男仔差唔多先會咁諗

後面V手嗰個毒撚個頭係咪比車車扁咗

老弱殘兵都可以組埋做軍隊嘅..... 應該

直接比半個月人工你既fans
邊度低質

對自己老豆老母都無咁好 CLS

入筷子一個月有幾錢人工？

終於有相可以取代金鐘M記

屌你忍唔住笑咗

你真識食

真係好撚癲，奇形怪狀

it 狗都唔會咁

咁上下樣衰

好膚淺呀你地

屌

厄弱智人士唔犯法？點解之前d健身狗要比人拉

其實依班男人係咪真係有少少智力問題
點解會課金

好勵志。。。。對女孩子。

唔好睇少自己，豬閪樣都有兵收。

幾似馬雲

個蛋糕好得意 想問下係邊買?

仆街, 要落地獄啦

小美麗走得太前

巴打好撚毒

呢個樣本身正常，但係J到虛脫得返半條人命

唐氏宗親會

炸蝦尾

原來金鐘m記連登仔唔算太差

半個月人工 係未 工場人工？

乜咁快又農曆七月拿？

殘兵

上次床都唔撚駛半個月人工啦

頸渴嘅就去出下火啦 交千幾蚊仲有人服侍你
依啲人種真係買少見少 獻身性純情男 但係連毛都掂唔到條

淨係想知蛋糕係邊買到？

著AAPE 又幾潮

比較下

頂！我睇咗乜嘢。 男全部都幅射生化基因樣，好想啞。係咪去咗第四世界，條女咩料？！

想參加 要點樣join

同馬雲一樣，個頭比人zip咗

其實係咪真係匡智活動黎

呢條仔先識玩，揾個無咁靚既主播溝，課金費肯定平過其他主播，厹又少d,咁先容易屌閪囉

笑撚到我

原來m記連登仔真係算正常樣

香港地有塊閪就可以當八達通嘟

好癲 抵條女發達

其實真係好怪現今社會 ,好難怪D女唔貪錢,咁易有人會比錢佢地洗....最慘連D咁既樣都搵到錢 所以有人真係講得無錯..... 有"西" 就有錢,天生既本錢

個個都冇乜頭髮

如果條女俾班匡智捉住嚟凌辱應該幾好睇

diu 似

諗起有啲AV 係幾個醜男對戰女優

諗起av情節

Strong post lm

冇個正常

笑死

屌你老味 毒唔緊要
可唔可以揀個質素好少少

個女神好豬西

相中有幾多個係連登仔?

zip咗
地獄等

All

屌 我覺得好撚9
坤唔到正常人
就走去恰啲真·戇鳩仔

異曲同工

平心而論，條女正常過啲仔

相入面無個正常

可能kai到連登都唔識上
好多真心膠係唔會上連登

好撚衰，睇咁多個cm都忍到笑，睇到你呢個忍唔到

好馬雲咁有錢就冇咩所謂啦

做咩貼我哋出嚟！

個個變真180，中上樣添喇

點解唔撚係天姿國色都可以不可一世先

示意圖

呢樣嘢阿水都知啦

咁嘅貨色都有人要
果然口味毒凸

係肯定係人黎？

開始覺得自己係中上樣

呢個post笑人既夠膽講自貼唔會比人笑？

重點

真係百貨應百客
乜原來17依個app仲存在

個個都唐氏咁撚樣

屌你老母 食緊飯睇到係咁笑
隔離枱以為我傻撚咗

佢地個樣似過av 個五大醜男

係地鐵站笑到比人望住

見到都唔開胃仲要比半個月人工

Best example of 物以類聚人以群分

想課，有冇恩娜女神直播link

食緊野差d笑死

屌
呢個肯定唔止十八層

個個都甩皮甩骨既

我覺得相入面班人好似熱狗嗰個陳到

邊度有女神啊？

我係我寧願剷光頭
得果丁屎咁多頭髮留黎托咩

百貨應百客

咪色啦你地

it狗表示未去到咁毒

我想洗眼 救命

豬閪都可以做女神

左二做乜撚嘢隻閪手

勁渴

巴打咁重口味？右邊條女間唔時都比人擺上自信女個po喎 份人又閪又鳩屎

啜啜

呢啲垃圾都可以上17呃錢

人間慘劇

正正經經叫雞算啦...

好撚粗呀對腳
夠班毒男食一個月

好撚識玩, fans meeting 重要著條長褲包到陷

Fans meeting 變感謝祭就差唔多

嗰d頭髮係佢唯一僅存既希望

17主播🤢🤢🤢

咁撚樣都收到兵？

好想參加

用左7-zip

有個fans好似仲靚

哇屌

我唔應該咁窮

返工睇到, 忍笑忍到震哂

秒

屌你成隻馬咁兼夾雙目無神嚇撚死人

笑唔出

當中有d男仔可能同平常人有少少唔同
而個女仔就 take advantage of 呢樣嘢搵錢

無可否認沉迷係入面嘅兵認為自己付出換來開心
雖然有d睇唔過眼 …
但篤穿個大話對d兵嚟講係好事？
定對佢哋嚟講繼續沉迷夢境先係最開心

匡智女都可以呃毒L錢

原來豬西就可以做女神

哩個咩po來

低處未算低
同佢哋比動物漫節呢班算好樣

。。成班弱智人士咁既樣

啲點數點計？

痴痴呆呆坐埋一台

如果大家有屋企人為咗玩依啲直播app玩到破產
仲要覺得自己同緊條女拍拖係真愛
全家勸極都唔聽
就應該唔會再笑得出
p.s.我就是那個屋企人 因為咁喊過無數次 已經死咗心放棄咗

佢地真係弱智咖？

同一個人黎

cls 手仔都未必掂到 拎去叫雞好過啦

班奇行種人生hell mode嚟
情願佢地一世唔好醒

我見到小美係入面

好襯
不過唔好生仔，女仲慘

大合照果張笑到仆街

髮線都唔同

仲想話你係咪就係嗰班人

幾靚仔

係，所以奉勸大家所以咪撚入行做IT

開心咪得
好似happy伯咁大把錢唔志在

Ching 不如驗眼

連登仔仲成日笑人做雞瞓喺到就得
諗到上面班男人喺到「呀～呀～我就射啦～」就想嘔
做雞唔通日日屌金城武咩

呢d咪叫普通中上樣

仲可能要含撚
就算係無sex plan
拖手仔去睇戲都…噁……

我feel到應該真係心靈交流 唔關樣事

咩人黎？
點建會有fans club

即係港幣幾多錢想加入

得中間條女同圓形眼鏡條仔叫正常
咁都課半個月糧

其實ching你已經好過果班友好多
起碼仲識醒

有無人知條女咩料?

點解有課金收?

DLLM入群又話要俾錢
仲一日日咁俾

真係無個正常

ching我係女仔
係我屋企人唔醒呀 破埋產都唔撚醒呀
我寧願佢拎錢去叫雞
好過個個月全份糧去課金俾條波邊都掂唔到嘅'女朋友'
sorry呀俾我呻下好心痛

Cls 真係咁好搵

女神都真係幾肉肉下

來源fm ig

咪係
你估做雞容易

原來係我表達錯咗sorry
我係直播課金男(不是圖中嘅任何一位)嘅家人

仆街睇錯sor
但真係慘既
我有個fd直頭癲到錢又借埋咁走去課呢班所謂女神
p.s已絕交

你個屋企人令人誤解哂

單方面當交家用好奇咩

唔好踢爆please

腰圍有冇50

之前唔洗錢都見到17主播，仲夾野俾我食

Unzip咗

為個弱智喊做乜

同問

冇個正常樣

合符佢地個樣會做既野

睇得出係7頭

綠色衫條友

咁屋企人可能感情好好
btw 寧願賭都好
咁既原因破產真係好柒

影埋張相好快啲返去包餐具，之後拖撚埋塊地 先有糖食嫁

郎財女貌

重有冇多啲相睇

幾好樣。。

仲有啊我同你地班連波皮都掂唔到既傻閪講啊

你鍾意果啲女神全部當你ATM渣
課到破哂產好快啲掘個窿埋撚咗自己佢啊仆街

乜香港興呢d APP?

課金俾女神（破產）

呢班人係點產生出黎

未見過人坐櫈坐到好似坐輪椅咁

衰撚到

某程度上係嬲到喊
因為還唔到卡數借財仔
又用過我父母錢去還
我軟硬功都試過都拉唔到佢返黎
佢仲叫我唔好怪條女
依一刻我已經無野可以再做到

毒撚真係好可怕

老實講呢班個樣同口味好似好少少喎

駁五刀

有咩途徑識到一堆騎尼怪 的確唔易

啲女正好多

連登中上樣中年版

正正經經咁叫雞得唔得呀
香港男人下下做跟班follow ig搞到香港女人個個女神

好似打到虛脫咁

屌好似個條鄧佳華

毒撚連個門口都唔敢入

有呀..香港可以玩埋台灣app睇台妹

點解可以成個場冇個正常嘅

女神條仔呀！！
有冇人有多d相呀
美顏到咁

屌你 做乜貼埋我上嚟乜

似係電動輪椅

你又啱喎

百貨應百客
記得呢句說話

好想join

植髮=至理名言

玩swag就話啫
連登有巴打課到條女飛黎香港俾佢屌

女神del咗好多相mola mola

有自信都要有相應基礎先得第二幅圖睇到覺得可憐多過好笑

屌第一次覺得馬雲個樣ok 試正

根本就係

紅色衫都算正正常常
係咪天仙局夾埋呃弱智
報驚

小小超如果出身普通家庭都差唔多樣
重點係個腦
男人外表冇女人咁需要著重
就算係 都係個look問題
相由心生

人內裡柒 外表都會反映出黎

條女都正d, 相應fans嘅質素提高

我都有諗呢個問題一係就佢死 一係就一齊死

咁都做到女神，呢個咩世界

有個腩就咪撚著依d衫啦女神san

一係狠狠地放棄佢，踢佢走又好咩都好，佢覺得冇後果，又有屋企人幫手，點會知死，當然講就易，但唔想再嚴重就要決定

BTW想睇邊條女

女神騎術好好？

其實呢啲女應該呃埋唔少錢
肥都算喇 點解啲打扮可以咁寒酸？

+1好奇 有冇人識計

2舊水入個濕鳩群拎去食一個星期m記加大無咁嬲

睇咗咁多幅圖 心目中嘅正常水平直線下降

斬撚死佢啦冇情講

人地有錢課到食到女係佢本事
但本身窮撚仲要碌幾十萬波邊都掂唔到
依個價真係明星都屌到

點解去cafe但用m記嘅杯

屌你老母係公司笑左

做ptgf 依家有得揀客架喎

點先join到呢啲上流聚會

傳說中的殘兵

係咪痴線嫁！
用自己啲錢都算！用屋企人錢亂咁比人

想課maymay 金

諗起美國有單係個仔因為要睇呢啲主播
偷屋企人同親戚啲信用卡嚟狂碌課金俾條女
佢屋企人想幫佢戒咗條癮 但個仔都戒唔到
最後屋企人想趕佢出門口
個仔跟住射死哂全家...
成件事真係好悲

可能依d叫若隱若現掛

我地識條春咩

你就是果個屋企人？

你講到自己迷途知返咁 不如直接啲講係你阿哥細佬仲好

個樣似啲俾‘女神’榨乾後會隊冧人既隱性殺人犯

正常人飲嘢去老蘭
班純情男就去m記
屍都無得執

要執一定執到，體形、整容

認真叫雞吧啦

個女神排牙咩事，見到都唔撚開胃

屌你啲人係咪匡智人士嚟

你不如捐左對眼佢啦 畀你用曬撚哂

過份了

點比啊，差好遠

Can

嘩屌, 我開頭睇都以為佢坐緊輪椅 睇真D 原來係櫈 原來坐輪椅真係會有個格係到我都係要落地獄

女女們的米飯班主

好撚仆街

屌 係公司睇一次笑一次 唔講我都以為條友坐緊輪椅

同班毒撚課vtuber好似無咩分別

1日8888 姐係幾錢 入群有咩做

唔好再推
佢都認左佢濫交
由細到大都咁濫
佢條仔都預左多契家佬

似白卡仔

其實有用過社工
起碼令班垃圾生命有返啲寄託

條女都好樣衰

肥到

陸永？

無知一問，永隆係位於邊度既庇護工場

匡智會女神

半年月人工
點都有五六千啩
叫雞嘅話真係會射到春袋都痛

個啲係咪廂兵嚟？

[突發] 15妹同一眾波台手足合照流出

咩叫15妹

屌又有啲似

大隻仔你搵肥仔啦 唔好同我爭美

怕醜

研究左好耐係櫈定輪椅
真心大家唔好笑殘疾人士

我都留意到屌

左二個樣應該唔差

小小超個樣正常啦

冇一個樣係正常
咁都做到

其實啲仔個樣都算正正常常丫 連登仔咪又咁上下樣

成撚個白卡David咁都唔差

我賭100蚊全部都係連登平時活躍留言果班黎

唔好侮辱智障人士啦

唔睇po都唔知香港興課金比啲主播，其實課金嘅錢都夠請十個八個ptgf啦btw點解女神有咁多兵我連個男朋友都冇

留tg

成件事好撚衝擊我嘅價值觀

唔撚係啩⋯⋯⋯咁撚樣都做到女主播？仲要有人課金養佢

除左it諗唔到佢做邊行

做咩po我出黎。。。

波toy手joke

David梳起個頭打扮下幾型子的

堅似

好mean

屌奶星 巴膠鐵膠都冇咁癲

班毒撚真係好易呃

我以為佢坐輪椅

乜唔係咩咁撚似

啲眼射哂去邊

應該係wor

大家覺得呢個女仔係中上中中下定醜

?!?!????

型條毛

不自覺地想打飛機

dllm
圖中到底有幾多個智力係正常？

靚女佢地就會覺得係雞, 呢個程度先夠貼地俾人當清純女神

左手似揸住電動輪椅既遙控桿

米的啦屌你

唔夠力舉起隻手

我get 到喎

屌你

即刻開, 唔好諗
連登大把人課比你

可以移民

做男主播？

有無ig睇下?

條女很清楚收兵好過嫁人

隻杯最正常

連登仔完勝

你無表達錯 係啲人閱讀理解fail

呢到係香港

笑撚死

再笑就落地獄㗎啦萬萬

zip咗

波台手足

視覺太衝擊，一開頭無睇到啲字
以為係中學同學聚會
原來係17主播fan meeting

屌你老母 入筷子咁低人工都呃

保護手足 拉

又有KOL(自稱)想借光環

順便幫佢出埋名啦 佢同肉肉女神咁熟

咁都女神
呢個世界發生咩事

好慶幸自己生活圈子唔會接觸到呢啲咁嘅人

我都係咁諗

咁醜嘅女都係主播

條條友個樣都好似key上去咁嘅？

成班仔好似中撚左輻射咁

點解D男既個樣可以咁唔正常

唉，沉迷係呢d所謂女神去課金，不如攞課金既錢出黎叫雞好過啦。

有冇肉肉女神ig睇吓？

唉同情你，嗰個係你細佬定阿哥？點解會咁沉迷？明明比咁多錢連手都拖唔到？

其實真係似，會唔會我笑完要落地獄

同啲仔食餐飯、影吓相、開live傾計就賺到人哋半份糧

好傳神

嗰個係咩女仔？
可以氹到你屋企人咁
有冇相？

dllm班獨撚唔識叫雞， 條女200都俾多佢啦

咁嘅質素都有三四萬不如我扮女人開live算

吓 佢話我就是那個屋企人 我咁都fail?

所以話香港地有閪就玩撚哂

巴打你並不孤單

呢兩個望落正常少少

重點 唔係一個人既半份糧佢地分分鐘一個月收過百萬 起碼都幾廿萬 專業人士都唔夠佢地好搵 奇怪的社會

有自信先會參加這個聚會又影集體相

真係好似樣

真係巔到條友iq幾多其實有無人知佢番咩工 一半糧養佢 即係幾錢

唉。。。。。正正經經叫隻雞好過

巴打們小心，如果真係坐輪椅，佢地可以告你地 歧視殘疾人士

咁肉肉女神引誘殘疾人士比錢佢洗，算唔算詐騙？

啲回覆擺明假膠

做咩玩鳩人

搏唔搏到紅顏一笑我唔知，但係肯定引到好多人笑

我估佢地寧願自己坐監都唔會比女神坐監

中下女神開個filter，開台鳩噏下都咁好搵
下世做女人好撚過

群魔亂舞

做咩po我出嚟

(´ _ʖ`)し

我反而最想知條7頭一半人工有冇五千

cls 真係弱智仔嚟

我都想知佢做咩工啦有無巴打知

成班友d樣

唔係呃鳩啲低能人士咁仆街啊...
睇到啲相，唔覺得好笑，明顯全部有問題
仲要咩課一半糧......

條仔有啲似我中同

有潛質做日本醜樣AV男優

中下

Sor⋯⋯入面有我，熟人勿點相

拍埋呢啲怪獸到，欣宜都變女神

求大量金主課金

小朋友都好呢味

日本武士？

呀豬呀狗都做女神有西真係屈７

呢啲質素都成堆狗公
求其喺街捉條女都已經靚過佢

真係分唔清係假膠借刀定係真心膠
好難相信有人真心成咁

Cls

死，我真係以為係為弱勢人士搞嘅關注活動

對班智障樣毒撚梗係女神啦

極度懷疑連登仔都係生成咁

放心,我係靚仔嚟

香港有鹿兒

屌 啲女可唔可以唔好咁樣呃毒撚 好撚慘

嗰隻chloe yeung 都唔似地球生物啦
成班異種齊打架咁款

見到小學同學....
廿幾年無見 估唔到仲係咁On9.......

好恐怖

你確定有奶？

諗起都想嘔

食屎啦又幫政府

官方代儲好似買一送一咁濟
不過每日成萬點真係痴鳩線

有冇勇士講下條女直播係做咩 直播食豬油撈飯?

咪又係讀吓留言
答下留言
每日要射成萬點咪開台一半時間多謝XXX 多謝YYY

後面果個真係唐氏

越少越珍惜

我課deer偽咁嬲

港男真係柒撚到喊

這麼醜的妞

呢個咁似之前羽毛球毒男嘅

中學？

個party room 會冧

dllm 呢班人黎架？
鄺錫錕畢業？

巴打你會落地獄

變心啦 又話唔會貨下果個貨下呢個

你條仆街害我落地獄

點解香港特別多依種人

應該要有d自己人／保鏢混入去，一陣班fans癲起上嚟條女係咁先

同問，即係幾錢一日？

又啱，某程度上黎講好高質

姐係貨得多金可以同直播女睇戲咁趣緻？

條女中左輻射咁

百毒神君有冇進場玩兩手

屌你奇珍異獸咁

好撚恐怖

社會工作及讀書的壓力太大，要搵網上的女神解壓掛

條女都中下la坦白講

依條友咁撚有貨

智障都呃冇人性

國安法都通過咗啦 宜家香港已經係中華人民共和國所統治
仲唔幫政府 唔通幫美圖佬咩
我隨時都準備好入黨咖啦

個女仔咁樣都收到兵

條友番咩工 搵咁多錢左科右科

呢個量可能要假髮先得其實依家musk係咪用緊假髮？

你夠薑嘅你用隔甩底啲毛囊都得

庇護工場 月薪10萬？

有啲似差仔定東南亞人

百貨應百客，呢句說話係無撚有錯。

你地食飽d, 我出返去先，睇joyce

係唔係同一人

個樣突然變返正常d 負10分變負5分

有錢乜都有啦，何況頭髮？

癲過gme邪教

香港地有塊閪就贏

舊相嚟掛，未甩晒

2014 七年前

香港女仔全世界最幸福因為平時最多男仔幫， 賣身又最貴，香港男仔最低賤，重賤過日本嘅女人地位

咁咪好囉，現在香港比人一鋪清袋
我心都涼埋

呢件野唔平架，有啲閒錢就進貢比娘娘，比我去旅行，唔旅行都拎嚟讀書啦

港女真係...

庄小姐

仆街小似

條仔一個月課幾多

屌笑到我

條仔好有錢架，最近先去完澳洲🦘舊年年初

條女睇落似係我媽咪嘅年紀

真係好毒⋯

捐成份血

屌你老味,post我上黎做咩

港女對手仔都無得拖 點解唔正正經經去飛田新地呢

捐血太多無血氣會唔會甩頭髮更多

好似力王隻boss

條女路人樣喳喎

我岩岩睇佢ig 勁多女 仲要岩岩買左雲滙 有錢就是任性

呢張正常樣啦
左邊個四眼肥仔個樣都幾smart

....

Cls 要洗眼

羨慕佢咁有自信，甩頭髮又如何，最緊要有錢，無錢都要有自信，拎少少錢出嚟哄下女仔又無所謂負擔到

帶撚住個口罩都成個白卡仔咁

住雲𣿬

勁似David gor

要進補下

d 劍全部都生哂銹

你肯定依班友課完有得屌閪？

唔係樣樣野都為屌閪嘅，搵個心靈奇托啫

一堆魑魅魍魎，歪瓜劣棗

頂 佢地靚仔過我

牙美冇見一排 又重口味左

虎嫂講呢啲